［幫新治安作口號］忠誠勇毅，_ _ _ _

忠誠勇毅 英年早逝

拋磚引玉

推

互相通櫃

榮譽警棍

諗起某張圖

心繫14K

忠誠勇毅進 心繫黑社會

講還講...

警嫂被通櫃

含撚早逝

忠誠勇毅，效忠林總！

忠誠勇毅毅進仔

忠誠勇毅，成班爛泥

人又廢 又要威

推呢個

共匪有個特點會叫元帥做「X總」。例如彭德懷（彭總）/林彪（林總）/林大帥（林總）

妻兒早逝

忠誠勇毅 咁就一世

忠誠勇毅 人笑狗吠

忠誠勇毅進，心繫黑社會

忠誠勇毅 天滅中共

忠誠勇毅 一世散仔

忠誠勇毅 警嫂出軌